台長梁錦祥算唔算係鑽石王老五?

1. 年過50仍未婚無兒無女
2. 堂堂網台台長
3. 身高近米8, 體型壯健
4. 學識淵博, 精通各範疇知識, 近乎無所不曉
5. 算不上富豪但都算經濟能力高
6. 有一定知名度及社會地位

佢話佢係毒撚好遲拍拖但應該有女朋友
由社民連時代開始聽佢做節目
真是好撚正

我諗佢都係唔想結婚唔想生仔果d人

成日覺得佢好撚毒

佢主持一週時事幾好聽

樣衰垃圾跟尾狗
樓豬講呢d又唔係政屎台,係咪果度無人?

長期唔剪髮尾